推到完場之美國大選選情集中討論區15

唔好比佢停

幾時上最高既法院打官司 期待

Sidney Powell reg左做軍方律師可以告叛國? 呢單等一等睇下有冇有力RT先. 如果係真就好爆

最驚聯邦最高法院都守唔住

我唔知點解排咁耐都未上到

共和黨人都有份

會唔會俾人暗殺

如果要搞埋GOP州長. Sidney Powell去到呢個位同侵兵分兩路其實make sense. Trump始終係GOP人(雖然借殼選總統) 但點都應該會有內部壓力希望用人情解決?

想問點解會得佢做到
同而家好似唔多source

想知做military lawyer嘅條件同資格

我都係覺得等五秒距離觀望. 頭先search過marshall report 唔係好搵到佢嘅背景. 呢單嘢如果真係真. 應該會有有力嘅RT

GA州長州務卿呢D唔少GOP人都屌啦

最近左膠同中共 主打侵侵個邊既fake news

唔明

睇清左總務署封信.
其實成封信Emily係不斷屌柒拜登卑鄙. 但係佢地唔會屈服. 然後不斷信內重覆presdient elect仲未有結果. 佢批嘅係post-election resources and services. (選後資源) 而唔係transition嘅錢.
基本上就係「批少少錢塞住你把口呀乞衣」
咁解

咁反而反映GSA都算幾撐侵架喇...

我睇完都即刻feel 到係 你班仆街係撚咁煩 而家比小小交功課咁頂住先 同新聞講既咩確認順利交接差天共地 有時都懷疑自己英文係咪廢到咁

同埋Emily向封信入面emphasis左Constitutional 擺到明係寸拜登無視憲法亂嚟 啲lamestream media真係亂鳩咁報

佢收恐嚇要保留晒所有證據，到trump 贏左告L到班仆街破產！

證明佢哋了解美國發生緊咩事
係仍然堅持民主信念嘅一班人

dklm 捉曬班搞垮美國班寄生蟲

總務署我以我理解嘅應該就係Admin dept嗰類大內總管. 其實Emily唔算得係咩高官. 佢向封信入面強調自己只係跟程序做嘢都可以係咁受恐嚇. 連佢隻寵物都搞埋
呢篇offical letter寫得一啲都唔委婉 基本上係沒有F word嘅屌佢老母

其實做乜開喺吹水台
差啲搵唔返個post

我都搵唔到

要唔要開過個
你地點睇？

係咪仲好?少D 3毛入黎搞事

FEC 個主席其實都講左有舞弊. 而呢啲大媒永遠都唔cover

好想侵侵贏，但好似機會越來越渺茫

你開係連登就一定有3毛㗎啦

咁係邊個台好
我宜家開過個啦

開返係時事台啦

先唔評論真假 但media 永遠都唔會引述呢班人既意見，咁大個仔到呢排先知一直比人控制左咁耐

咁多位請轉埸

隔離嗰兩個post猛咁話侵輸

聽咗唔同分析
dominion真係牽涉得太深太廣
trump嗰邊應該傾向唔到最後唔想用
因為你再勁都好,冇共和黨撐基本上唔使再玩

我睇到嘅係trump嗰邊傾向撐到權變選舉
風險會細啲

同埋Sidney Powell如果唔係代表trump
軍方啲料點過畀佢係另一個問題
其中一個選項係俾Sidney Powell做特別檢察官
但應該都係要睇之後點發展
目前形勢我覺得有啲不利

有樣嘢講唔通.
因為Powell係話佢從未被侵聘用同埋受薪於侵 而Lincoln Wood回應啲支持者嗰陣講 everything is planned. General Flynn話Sidney 呢一刻都仲執緊証據 証明佢其實係access到啲核心嘅資料 而侵本人都講過Dominion軟件嘅問題. 呢張實係佢地皇牌嚟.
但Sidney以自己嘅身份入稟而唔係用侵代表律師身份入稟. 令啲左媒無辦法狙擊佢之餘. 佢地都入唔到侵為左消滅政敵而打官司. 更何況左媒係舖天蓋地講左佢地割蓆在先. 如果判Sidney勝訴嘅話. 仲點屈侵係消除政敵?
然後共和黨撐反而而家調返轉. 因為GOP變左侵黨. 侵嘅黨內approval rate 95% 如果仲想有政治前途嘅話係唔可能唔撐侵. 因為侵啲支持者真係好die hard 畀人認到呢條係以前出賣過侵嘅二五就唔撚洗玩基本

最樂觀係咁
但今日撥款單野絕對唔係一個好嘅signal
同埋撐trump為選票
但如果自己啲醜聞會爆出嚟,仲會撐?
關鍵時刻少量叛徒已夠輸

轉埸?

簡單D講
server本來以為係忍者導彈,可以直接ko對家
而家拆開原來的核彈來
變左用唔用進退兩難

班五毛睇小小fake news 標題就會高潮曬